我依家係hkcc 你問我答

屋企廚房幾大

hhb?

Hi我係HKU SPACE

wk

商科人？

係

Year 1 or 2?

屋企廚房幾大？

有乜好問

識唔識自閉dick